**Планировщики событий**
`setTimeout()` _это функция, которая задаёт определенное время для выполнения вызова функции. Выполняется один раз, с заданными параметрами времени. Возможен вариант повтора заданного диапазона времени, если мы вызовем её, с заданным диапазоном  времени, внутри неё самой.
`setTimeout()`позволяет задать задержку между выполнениями более точно, чем `setInterval()`._


`setInterval()`_это функция, которая будет повторять с заданной нами задержкой вызов функции._


_Планирование с нулевой задержкой_ `setTimeout(function,0)` _или, что то же самое,_ `setTimeout(function)` _используется для вызовов, которые должны быть исполнены как можно скорее, после завершения исполнения текущего кода.
`clearInterval()` нужен для остановки данной функции._
